美眾議員巴彬：中共是否真正威脅？是，看看過去18個月的香港

共和黨?

yes

正常發揮

推